想問下點解冇左twitter preview?

係咪我手機問題，用緊android

今晚twitter好似用唔到

9點幾果陣好似係down左，而家又work，咁應該係twitter問題

Twitter又死機
Login唔到

今日twitter係虧虧地

4 5日前IOS preview唔到
今日連web版都睇唔到

連twitter都可以玩強制logout,連尼住你呢

有冇人登入到？
有冇方法登入？

琴晚到呢家都未入得

入到呀，正常返了

thx